\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[english, russian]{babel} 
\usepackage{vmargin}

\usepackage{indentfirst}
%\usepackage{fontspec} % XeTeX
%\usepackage{xunicode} % Unicode для XeTeX
%\usepackage{xltxtra}  % Верхние и нижние индексы
\usepackage{pdfpages} % Вставка PDF

\newenvironment{comment}{}{}

\setmarginsrb{3cm}{1cm}{2cm}{2cm}{0pt}{0mm}{0pt}{13mm}
\usepackage{amsmath,amsfonts,amssymb,amsthm,mathtools} % Математика

%\defaultfontfeatures{Ligatures=TeX}
%%\setmainfont{heuristica}
%%\newfontfamily\cyrillicfont{heuristica}
%%\usepackage[heuristica,vvarbb,bigdelims]{newtxmath}
% Русский язык
%\usepackage{polyglossia}
%\setdefaultlanguage{russian}

\usepackage{graphicx}               % Для вставки рисунков
\DeclareGraphicsExtensions{.eps,.png,.jpg}
\setlength\fboxsep{3pt}             % Отступ рамки \fbox{} от рисунка
\setlength\fboxrule{1pt}            % Толщина линий рамки \fbox{}
\usepackage{wrapfig}                % Обтекание рисунков и таблиц текстом

%% Перенос знаков в формулах (по Львовскому)
\newcommand*{\hm}[1]{#1\nobreak\discretionary{}
	{\hbox{$\mathsurround=0pt #1$}}{}}

%% Раздел без номера в содержании	
\newcommand{\anonsection}[1]{\section*{#1}\addcontentsline{toc}{section}{#1}}

\usepackage{autonum}
\usepackage{chngcntr}
\counterwithin{equation}{section}

\renewcommand{\baselinestretch}{1.5} % Полуторный межстрочный интервал
\parindent 1.27cm % Абзацный отступ

\sloppy             % Избавляемся от переполнений
\hyphenpenalty=1000 % Частота переносов
\clubpenalty=10000  % Запрещаем разрыв страницы после первой строки абзаца
\widowpenalty=10000 % Запрещаем разрыв страницы после последней строки абзаца


\usepackage{tocloft}
\renewcommand{\cftsecfont}{\hspace{0pt}}            % Имена секций в содержании не жирным шрифтом
\renewcommand\cftsecleader{\cftdotfill{\cftdotsep}} % Точки для секций в содержании
\renewcommand\cftsecpagefont{\mdseries}             % Номера страниц не жирные

\usepackage{colortbl} % Цветной шрифт

\renewcommand{\Pr}{{\mathbf P}\,}
\usepackage{tikz} % Работа с графикой
\usepackage{pgfplots}
\usepackage{pgfplotstable}
\usepackage{float}
\usepackage{algorithm}
%\usepackage{algpseudocode}

%\usepackage{algorithm2e}
%
%\SetKwInput{KwData}{Исходные параметры}
%\SetKwInput{KwResult}{Результат}
%\SetKwInput{KwIn}{Входные данные}
%\SetKwInput{KwOut}{Выходные данные}
%\SetKwIF{If}{ElseIf}{Else}{если}{тогда}{иначе если}{иначе}{конец условия}
%\SetKwFor{While}{до тех пор, пока}{выполнять}{конец цикла}
%\SetKw{KwTo}{от}
%\SetKw{KwRet}{возвратить}
%\SetKw{Return}{возвратить}
%\SetKwBlock{Begin}{начало блока}{конец блока}
%\SetKwSwitch{Switch}{Case}{Other}{Проверить значение}{и выполнить}{вариант}{в противном случае}{конец варианта}{конец проверки значений}
%\SetKwFor{For}{цикл}{выполнять}{конец цикла}
%\SetKwFor{ForEach}{для каждого}{выполнять}{конец цикла}
%\SetKwRepeat{Repeat}{повторять}{до тех пор, пока}
%\SetAlgorithmName{Алгоритм}{алгоритм}{Список алгоритмов}




